失蹤人口 吳業坤 坤坤去左邊？

今年連棋都無得扮？

唔好拎死人黎講啦

原來去左陪立立？

垃圾緊係係堆田區啦

佢打錯咗個「咗」字
使唔使咁撚惡死

洗吾洗甘能串-.-

畀肥波同大塊田屌完去咗邊

前幾日 ig先同大塊田影相
愈黎愈紅啦佢

畫畫 油油

一齊左無一齊右呀屌你老母臭閪